工聯會今日有遊行

好波，有40人出黎撐修例，80萬支持修例既出左40人

我重諗住得10個
多咗我預計嘅4倍

係呀，而且人地行進速度快過我地唔知幾多倍，高效率

柒到核爆

我支持工聯會

呢度浪費左幾多罐午餐肉

收咗幾多？

40人幾好分，有數得計，200萬分俾我地就一人一蚊，分俾佢地就一人5皮，幾和味